對沖最好方法

做黑警